[達哥Backup] 支持Backup佬嘅入嚟

你班傻仔小學雞
淨係聽死個backup佬講佢點可憐
賺夠見達哥話想攞返你少少
你隻狗仔就出嚟無理取鬧
就碌柒仆街啦

達哥一開金口你地去曬邊？

大家記得去Youtube unsubscribe 隻貪心的小狗
(Tatfullclipbackup2)

支持官方subscribe (undergroundDV)

小偷已經預左摺channel 他日再偷其他人野
仲講叫人unsubscribe已經太落後
宜家係要俾小偷知道 偷人野係有代價 唔係摺左個channel 就可以算
暫時只有達叔可以落呢一刀
如果達叔唔落 即係話俾網絡小偷知 偷人野真係0成本 俾人捉到摺埋就得
放虎歸山 小偷再偷人野 係達叔有份造的孽
再講 個百零個係根本屬於達叔

推到條柒頭比達哥告！

真係搵人起左隻貪狗佢
殺一儆百

達哥今次其實都衰
衰一樣野
就係太過仁慈
希望今次連登一眾巴絲一齊同心

所有道理 所有主導權都係佢手
佢今日唔告 唔係仁慈 而係造孽 等小偷再偷其他人野 等其他人受害
呢點要進諫俾達叔知
佢事成拎返百零個 做下慈善
去孤兒院派ps4形象已經爆曬
根本無野好怕
搵律師告 肯定唔洗審都贏鳩硬